an狗入 點樣可以阻止fb ig 等等app內自動update

死fb搞到我個個月爆data 點樣可以收佢皮

推

你唔較wifi自動更新?

此POST已完

In app個auto update好似唔關有冇wifi事
同問求an大神解答

不嬲都update over wifi喎 ching
定係我直接disable左佢算

熄左背景佢

比多幾十$ 轉無限無限速plan

幾十

屌..... 做得 An 狗都係工程師咁都唔識

本身都比緊百幾$ 無限plan都係2百幾姐

利申：232$ 1010 fup無限

人地話明an

道佢入iOS坑

從來唔覺有d咁既野..

Google paly 商店同 facebook 內個自動更新都關
轉為Wi-Fi
我都無事

呢個page點入架

我揾左好耐設定都無

未見過呢個notification

無data上lihkg

Settings > media and contacts > app updates

第一日用已經熄左 都搞唔掂 係咪得垃圾三星先有啲咁嘅問題